香港人咁怕死 第時獨立戰爭可能都係靠哂南亞兵種

香港人打杖有咩勁...

南亞兵種第一時間佔領香港
令香港人變哂三等公民